紅磡站會否係黨鐵、狗官的死穴？

有人記得中科興業、潘焯鴻嗎？

中科想公開真相，

想追究犯錯犯法的官及港鐵職員（當中必定包含虛假文書），

而家眼前都有一個獨立調查委員會，

不過，

當大家忽略佢嘅存在，

政府或港鐵高層偷偷地、靜悄悄地扭曲了獨立調查委員會的責任，並企圖或以圖把偷工減料並不按原來設計的工程的工程美化成：不完美、可接受。

絕對明白香港每一天太多悲傷、荒謬、不合理的事情發生。

但我仍然覺得，大家需要用時間及精神，了解一下現在進行的獨立調查委員會及中科現在所面對的困難。

錯過呢次機會放生黨鐵及狗官，十分可惜。

Push

Ali pay 都有

黨鐵身有屎 所以7月起無底線幫政府鎮壓香港人